東區有共享單車！

咩玩法 成街OFO

另一種 “黃”蟲

又無單車徑，行人路窄，馬路更加又多車。

得一個選擇落馬路，根本玩命

又唔租埋頭盔俾人 其實算唔算危害其他道路使用者

西灣河筲箕灣啲馬路咁多車又多單線行車，要去太古/柴灣又要踩長斜路，真係搵鬼用

通知食環清咗佢

小蝗車公司都岸鳩 佢地唔知香港單車法例好智障 行人路唔比踩單車咩？踩行車路？不了

到底除咗落馬路，仲有咩選擇
我睇唔透

路係踩開死緊，多車到仆街

唔

等睇踩東區走廊

一定要踩馬路, 夜晚要有前後燈.
踩行人路罰錢加上法庭, 等睇班人比人捉